生存係一切苦難嘅根源

同不同意
生存先有一切生理上心理上嘅慾望
肚餓帶嚟嘅痛苦急屎急尿帶嚟嘅痛苦
性慾物慾帶嚟痛苦
但一切都基於生存且有意識嘅前提底下
就算所謂快樂都只係痛苦得到舒緩
慾望暫時得到解決嘅感覺
快樂只係相對少痛苦
人出世前係無痛苦快樂嘅意識

我同意 咁樓主準備死未

睇通哂

未想死住
我想得到生存嘅答案
要承受生存帶嚟嘅苦難
至少要比我有生存嘅原因同意義

生存係一啖砂糖十啖屎

生存從來都無原因同意義
仲要靠搵呢啲去支撐你生存
證明左你心靈薄弱

係，好多唔如意既事
不過算啦,繼續行落去～

其實大部分人都係為生存而生存
真正搵到一樣嘢嚟追求係佔好少數

如果生存係無原因同意義
仲要承受咁多痛苦
咁你點解仲要生存
證明左你只係盲目咁生存

如果係咁 我唔想做嗰大部分人

既然你睇清楚哂，咁就可以出家了

人生有八苦

晒9氣
廢話連篇

生存咪就係為咗感受減輕痛苦嘅快樂囉
屌大波靚女閪個感覺正到爆呀，一路揸實佢對軟綿綿嘅大波一路大力抽插，見到佢面都紅晒呻吟得愈來愈大聲，哩種快感只有生存先體會到！